%{\bfseries Pour les exercices \RefExercice{2G5tracerunedroite} à \RefExercice{2G5tracerunedroite2}, tracer dans un repère les droites correspondant aux équations réduites
%proposées.}

\begin{exercice}\label{2G5_E_Representationfonctionaffine_2} Tracer dans un même repère les droites d'équations réduites proposées.
\begin{colenumerate}{2} 
\item $y=2x-1$ 
\item $y=-3x+4$ 
\item $y=x$
\item $y=-0,5x+2$
\item $y=-5x-3$
\item $y=5x-3$
\end{colenumerate}
\end{exercice}

\begin{exercice} \label{2G5tracerunedroite2} Même consigne qu'à l'exercice \RefExercice{2G5_E_Representationfonctionaffine_2}.
\begin{colenumerate}{2}
 \item $y=-4x$ 
 \item $y=3$
 \item $y=x-2$
 \item $x=5$
\item $y=-x$
\item $x=y$
\end{colenumerate}
\end{exercice}

\begin{exercice} \label{2G5tracerunedroite2} Même consigne qu'à l'exercice \RefExercice{2G5_E_Representationfonctionaffine_2}.
\begin{colenumerate}{2}
 \item $y=\dfrac{\TopStrut 2}{3}x-1$
 \item $y=-\dfrac{\TopStrut 3}{\BotStrut 5}x+\dfrac{2}{5}$
 \item $y=2x-\dfrac{1}{3}$
 \item $y=\sqrt 5 x-\sqrt 2$
 \item $y=\dfrac{7}{3}x+2$\item  $y=\dfrac{-2}{7}x$
\end{colenumerate}
\end{exercice}
